「強強對決」環保撚煩d定耶撚煩d？

兩邊都好撚煩 屌喇星

環你老母 耶你老母

一撚樣

環保耶撚

why not both?